呢兩日完全證明左

佢地係機場唔會開催淚彈
就算開實彈都唔會開tg
因為佢地知道，開tg機場就收皮

用盡方法唔比我地入
就係因為入左就難清翻出黎

機場係我地嘅保護罩，我地應該好好利用

冇錯 等緊機會再入機場

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

入左就長佔 等佢清

機場9坐唔同旺角9坐
機場癱左每日損失億元計